好撚悶，做過職業賭徒，你問我答

見有人開post講賭場，小弟又嚟鳩up下先
何謂識業？啫係你去賭錢，有人出糧俾你
答到盡答

係人地出本你去賭 家下澳門靜好多

點解會有人出糧比你
賭開邊範
有冇試過一鋪贏定輸好多錢
而家仲有冇賭
新手學賭點入門
而家身家幾多

可以咁講，我計時薪
公司廳賭，靜到仆街

留名

供求
只賭21點
Keep住日日賭十幾萬輸極有限
我戒左賭
唔好入門，你會後悔
未戒賭前最風光 而家窮L一名

你最精係邊樣

做咩戒賭

21點

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

而家唔掂咩

你試下一日賭4 5個鐘
精神會變得好差
價值觀都變唔少
加上澳門賭場就好似7-11咁
輸身家係遲早嘅事

百家樂相對比較公平

你廢囉

你走啦，膠都費事俾

人地可以養家買樓
姐係你未夠精同勁

正路係
但d水抽得惡呢

係有靠賭發達嘅
一定有㗎
一萬個咪得一個

點睇富貴三寶

何生請班人計過數 巴打你介唔介意講下自己賭錢最差輸邊範 好多人始終都係控制唔到自己慾望，贏就要無限追，輸就死唔認輸，結果本都無埋 。最後想問你有無因為撈賭同屋企人/女朋友/朋友關係差咗

你個名
印象中澳門好少場有，16蒲好似有
唔會玩，唔過癮

21點有咩訣竅？打機都輸到pk

冇話邊範差嗰喎
最勁咪廿一點賭左幾個鐘翻十幾倍
你自己講左個main
一日未走一日都唔算贏
朋友唔會，因為我贏錢會包養佢地
Close嘅人就會，因為輸錢有脾氣

唔賭真錢就開心玩下算啦
盡量平注，開多幾門
唔好一味跟公式
賭經驗

你16點
莊7點
搏唔搏好

博

係第二個post答過
睇枱面，睇你玩幾門
自己玩通常唔搏
你搏細牌不如留俾個庄

買唔買side bet

你見識少姐
靠運氣先贏咁多？
人地靠實力
你好彩冇再玩
你心態都有問題

乜撚職業賭徒
爛賭鬼就有份

唔太明你意思
同老細side bet就試過
佢話輸俾賭場不如輸俾佢

我打份工咋
有人請
計時薪，有糧出
賭人地d錢

21點買唔買pair

絕對唔買

即係人地比舊錢你賭？
贏輸都唔關你事？

係 就係咁簡單
同埋輸贏都計時薪

贏輸點計先

唔會關我事

推一推，隨便問
吹下水都得

有無遇過啲智障人守尾門

又想呃連登仔去賭

俾錢打本你去賭，會唔會係搵你洗黑錢？

追post

21點數唔數牌

見到你開寫字樓Post喎

開工唔會，通常5，6門我地霸曬
自己玩實有
當唔好彩轉枱

轉左工啦，做左半年咋嘛

只睇枱面
大佬呀成6副牌

你賭一定贏多過輸？點解要比錢你賭？

賭場無精算睇既？

比你班人有組織搵食？

有諗過
應該唔會掛，小弟仲可以係度你問我答

你輸1000有糧出

你贏1000又有糧出

你無輸贏都有糧出？

開卡有房有分
理論上我地係冇問題㗎喎
現金現碼賭

洗錢買大細買晒兩邊都無乜走雞啦

點解要比錢人賭？

係
仲可以任食任飲有車call

你背後老細想賺錢定賺分？

可唔可以講吓人工大約幾多?
日日賭咁荀?

你老細想賺乜？

開圍你就企撚左係度
百家樂又抽水

買路唔買+-13？

可能佢自己想賭錢又賺下分掛

你贏面一定大過開非圍色？

大場冇美式

三位數1h
真係啱啱好三位數

你知唔知你講緊乜？

咁都好過打散工
唔使搬唔使抬

咁都唔明？！
有冇人解釋下俾佢聽

係幾爽
吹水飲飲食食等收工

問你老細點解要比錢人賭

你答可能XXX

要熟人介紹?

你老細做蝕錢生意

除左洗錢之外真係諗唔明做乜鳩

而你又走去做

大佬而家係你問我答
唔係你問我老細答
我點鬼知佢，我打份皇帝工我理撚得佢諗咩喇

係呀

合法荀工會比你做呀

係，我朋友介紹

見個莊下下都開18點up你老闆會唔會叫你轉枱賭？

唔會
賭咁耐咩風未見過
就好似百家樂連開十幾鋪庄咁

咁多位大佬吹得開心嘅話俾個正評G持下小弟

撈偏野就咁多連登仔有性趣

後悔點解當日唔讀好書啦柒頭

諗住做幾耐？做到退休？

通常見到10口庄前我已經轉左枱😂

其實做左半年only
退休 我仲好後生

分享下啫唔洗起曬鋼嘅
小弟大學生

我個人唔信路
50/50咁啫
又唔好睇牌
所以玩百家樂好少話轉枱

看更男又有咩高見

點入行 想做下

朋友介紹，剩係知老細係香港人
正正經經打份工啦巴打

Sorry唔明

有時想過下癮試下嘛
係咪要簽約長做？

唔帶腦返工得唔得
每次落細注
就可以係到hea

冇簽約
大家講個信字
微信mark數
隨時出糧

今晚食乜好

邊間嘅中文系

點買，買幾大都係你話事？
有無自己心紅買埋自己錢落去？
我有個朋友都有做過類似，不過自己都賭埋一份，之後日日無糧出

google wiki 有牌面 贏面表背

佢規定跟公式買
背到熟曬帶個人返工就得
一開始唔識會好緊張但之後變左吹吹水又一日

緊係佢話事
樓上巴打正解
我之前間中都會賭

錢點樣到你手 ？ 老細係隔離睇住你賭？開工拎錢收工退錢咁樣？

問呢d？唔好喇掛

五加皮、雙蒸、豆漿、廿四味涼茶、維他奶溝埋；再打隻龜蛋落去攪勻，再加多滴墨汁

輸曬d本都照出糧？

睇下係咪師兄炸 出路窄到去賭

點到我手，hand to hand lo
係
可以咁講

未見過佢輸曬
永遠可以變到d錢出嚟

你講，我答你係咪
（讀文科預左乞食）

幾錢個鐘？

啱啱好三位數

莊家7點面
自己16點點算
成日輸呢啲位

求入行
Tg: Ivgjkko

第三次答
追post啦巴打
---------------------
睇枱面，睇你玩幾門
通常唔搏
你搏細牌不如留俾個庄

蓋清呢排冇去咩

其實
我賭咁耐廿一點
呢張表真係參考下好
始終都係跟返臨場應變
當你真金白銀bet落去你就會明

自稱才子威啲？

我成日都同人講，識唔識邊個中文系才子
d人嘅反應：你呀？！
我：坐我隔離嗰個

咁緊係參考吓啦,只不過有人問就分享吓16 應該要定唔要,去賭場賭錢,自己帶咗幾錢,就贏幾錢就算.

但通常我帶2000 ,上限贏到10000 就會走

賭場d錢贏唔哂架

咁啱keep左係身
小弟窮撚一個

呢間係邊間公司?

唔錯唔錯
不過我唔鍾意打機，冇碼揸手硬係差d feel

巴打你話有公式背係咩？上面個個？隨機應變指咩？枱面幾多份牌？

反而我唔鐘意揸碼玩

個屈機男弱智咪撚理佢

中大 我做唔到老師就跳樓好了

上面個表
睇你開幾門
例如16打9冇投降
你下一門係11，正路跟表就要，但亦都有唔要嘅
留隻公俾11

想返下

真接問啦 答到盡答

煙king照我茶煙飯

你跳硬

沖涼揼骨靠蛇花

澳門有無邊間有mississippi玩？

Sorry我連係乜都唔知

洗錢？

答你唔到
正正經經搵份工好過啦

輸到仆街
賺分啫

賺分唔會玩21 點咯

同埋賭場有防洗錢嘅一套
條數大過一定數目全部要上交去審（好似係）

大細有圍
百家樂抽水

大細可以儲分可以,但百家樂唔建議

唔太好嘅
同埋應該都係d微信分身account

輸多定贏多 覺得佢係計條公式出黎一定賺先搵個人幫手全職定點

去三次巴黎人，三次都冇輸過 第一次去玩真人輪盤，二百咁上，連中十口雙，記得個晚係狂開雙，之後見我旺，轉左荷宮都冇用，都係狂開雙

長賭一定輸多
要贏錢其實睇大注嗰口
傻啦點會一定賺 ，個個都變誠哥啦
公式只係參考

二百萬咁上就話啫
見你旺轉荷官
你地接break咋

*人地

有無打poker?

冇，無本唔好係賭場打
盲注都輸死你

上星期同屋企人去玩，用廿蚊諗住試下玩輪盤機，點知連中七局 20蚊贏520，開心死我老豆

小賭怡情咪幾好
賭耐左1000幾百真係冇乜feel

有無玩 Texas Hold'em?
有無玩 Stud?

放工自己去賭會發生乜野事

唔會去 pokerstars都戒埋

返工只玩廿一點
以上兩樣冇玩
Stud我未見過有
Poker我上面講過
可以發生咩事一係贏一係輸囉

細佬我咁醒，有冇興趣做老細請下人去賭

Poker stars
唔真金白銀去賭體會唔到兇人同俾人兇到瀬屎嗰隻feel

形容下點樣風光法

因為 Poker 係同人對賭, 賭場只係抽水
有無諗過業餘繼續咁樣賺下錢?

又唔可以叫風光嘅
買左部老電日日食好西
同朋友嫖飲俾下大數咁咋

Bs?

首先我冇咁多本
好易俾人食撚住
同埋我真係冇乜技術

睇到了，自膠

睇下流水數真數去到幾多啫，唔通負十幾都唔要咩

恕我見識少
咩係bs

講下附近有咩眾生相

有無去九號會所

真正有錢人去嘅地方
窮撚與狗不得入內

我也曾是這樣
最高峰時期連續3個月日日澳門來回
碌大咗舊錢之後就縮短為一個星期一次
半個月一次到宜家得閒一個月一次
係搵到錢，但總會有啲地方係要你洗錢嘅
感覺係個天要你啲錢 冇咁易畀你待得穩
之後攞啲錢自己開公司
耐唔耐過澳門當玩好過

鍾唔鍾意睇賭俠？

發神經

搵到咪勁
有幾多人輸到游返去

賭錢候公式係咩？佢比幾多本你賭？
佢點知你有照住公式來賭？

垃圾賭錢撚冇好下場 回頭是岸

廿一點自己google下
通常俾幾萬先
同枱賭
試過有同事要錯牌刻即俾佢屌
亦都試過尾門19定20點，庄公面
個同事唔小心拍左隻A返嚟
個個O曬嘴讚佢賭神

我都係咁話 小賭怡情長賭必輸

以前覺得100k覺得好多，依家就算枱面有10m都只係一堆有數字既紙

利申：半上岸，依家剩係賭馬（一日限10k本)

黑人憎 21點加注檔係咪就係你依d?

越賭越大嘅後遺症
拎係手嘅碼唔係錢
馬會account入面d number都唔係錢
你一日有10k本賭
早d戒吧啦

你追下post啦，自己人霸曬成張枱賭
仲要成日係貴賓廳賭

不了
玩pokerstar一蚊美金都驚到瀨尿

試過賭百家樂，連開好多口閒，跟住啲大注買贏到二千蚊，其實咁賭係咪易啲贏？

點入行

其實都係50 50
但長庄長閒d人通常追
所以咪覺得易贏d

賭運好差 所以不嬲澳門都係玩一舊水過下癮 亦都受唔到輸大錢

呢個問題可能有d弱智 如果嫌長可以比我keywords我google下
唔明咩係分 好似你咁21點又點計法？
D分可以用黎做咩？

花旗骰贏錢？

點會弱智個個識㗎咩
客戶可以開會員卡，賭錢有分送
d分可以換禮物如房，船飛，甚至電話
賭夠幾錢定幾耐有1分咁

未玩過d冷門嘢
大場通常冇
得d街坊場有

Mgm有

有冇試過用大學啲probi 計數

巴打見過上落最大幾錢
其他人或者自己都得

小弟讀屎片，呃證書

有次老細發神經，一萬兩萬一門
半個鐘輸幫老細輸廿幾萬
對佢嚟講好似冇乜嘢
俾著我應該跳樓死撚左

D分好抵賺？

一般啦
好似買菜送蔥咁

但如果賭輸係買菜淨係得條蔥

你通常一日返幾多個鐘？

咁有贏㗎嘛

2，3個鐘
基本上佬細長駐賭場
得閒add佢就開得波

贏到但自己逗果份人工會好撚激氣
同老細講冇贏冇輸得唔得

又唔會激氣嘅
羨慕啫
佢又唔係贏我d錢
不過都係輸多

樓主係計時薪而唔係profit sharing,仲要得$100/hr
樓主應該幾廢下同埋注碼都應該好細

我都覺得好廢
作為一個在讀學生返part time搵下閒錢先得100蚊一個鐘
仲要返去飲飲食食吹水等收工
唉你估我好似你咁幸福咩

見D人埋台就比張卡個荷，但之後其實係點mark 佢落注幾多，賺幾多分架？條數點計？

睇個嘢習慣
有d鋪鋪mark 實數
有d mark平均數
計我都唔係好記得
但你可以記住大概賭左幾錢再去check返d分再自己除開佢

追晒posts都唔係好知點解要請人去賭...

其實咁我又想問,輸錢賺分好著數咩?

試問有邊個賭仔係開牌之前
會覺得自己會輸

想知係邊個負責mark
一張台咁多人用卡，個荷又唔似得閒mark,賭仔更加唔會mark啦

+1

大把hea工part time 超過100蚊個鐘啦，講到好似好巴閉咁

唔會係荷mark
一個場咁大，會分好多個pit
通常一個pit幾張枱
會有個pit manager做呢d
（好似係，有錯請屌）

我唔似你
我見識少嘛

百家樂
閒閒閒閒閒閒莊閒

下鋪你買莊定閒？

我會轉枱
呢d死路嚟
本身少玩百家樂

邊個請你？賭場？

點會
老細都係賭仔一個

推一推，呃水吹

唔會咁岩呀 不過玩輪反盤鍾意去啲冇人玩既枱，即買即開，啲人多數買點數，等佢地擺位加埋派錢都成四五分鐘一局 次次心諗想佢地快啲輸

推曬落閒

一個連中十口雙嘅人問會唔會咁啱

想問你贏錢係咪入你數，輸錢唔關你事？

咁著數，我老豆都唔制啦
追下post

澳門21點幾多副牌？
機洗？

6副
手洗

300幾張點手洗

你返兩三個鍾人工得幾舊，船飛邊個出？你係澳門人？

唔答，驚自爆

呢位巴打啪左d咩，咁撚精靈

有冇規定你喺邊賭？會唔會你老闆係廳主？

多數公司廳賭，同佢同枱賭
唔會

咁做咩要俾錢你去倒呀，緊係洗黑錢啦，只不過隔左十幾重紗

贏左點分先?
輸左又唔關你事?
如果贏輸都唔關你事咁玩黎做乜?

真心想知而家澳門仲有邊間賭場21 點係手洗😵😵而唔係用洗牌機😵 手洗d 數牌嘅職業賭徒咪數high low 數到牌， 邊間賭場咁笨柒？ 係樓主扮專業定我見識少。。。

利申： 個個月都去賭21點

我真係笑鳩你都廢事
用屎忽諗都諗到機洗定手洗啦

21點有冇技術
所謂識玩係咪長玩會有得贏

好耐冇去，賭場性價比最高既game係乜？仲有冇100,200枱玩？

駛撚咁撚串， 澳門賭場我都真係去唔少，金沙威尼斯新舊葡京美高梅銀河新舊永利我都敢肯撚定全部21點都係用緊喱部csm 洗牌機， 6 副牌，每20 隻洗一次牌， 防d 國際級賭徒數牌。你咁撚威咪整張荷官用手洗緊6 副牌嘅圖黎收我皮lo
定比我踢爆左你21歲大學雞去澳門2，3 次就扮職業賭徒開post ?

姐係陳刀仔嗰種 有一定既賭術 知道點贏錢

救命 真係好撚蠢

唔知你係蠢定on直
蝸牛機嘛屌你老母
我解釋都廢撚事同你解釋
曬我氣

以我所知16蒲有100
唔賭性價比最高
廿一點

長賭必輸啊巴打
21點考你經驗多，不過講到尾又係睇運

巴打點睇長莊閒嗰D 幾時博幾時收

我自己嘅話會三莊閒淋到佢斷為止
本身少玩百家樂亦唔中意玩

大家如果有興趣可以追下post順便俾個正評G持下小弟

屌拿星地獄早更
推一推解悶

間間都6副牌？
間間都規則一樣？
d人話澳門21點規則鳩屎過外國好多 鳩屎在那